個個睇完陳雲就上晒腦

G20根本無大家諗得咁重要，Trump仔要知嘅嘢已經知晒，唔洗人再去陳情

更何況，所謂陳情團呀乜乜柒柒，有邊個可以代表到香港人200萬人嘅民意？

有人參加今次遊行，但係反對普選。有人支持普選，更有人支持獨立、全民公投。仲有一大堆立場

陳浩天無能力騎劫呢二百萬民意，所謂陳情團都無辦法代表佢哋

四大訴求清清楚楚，如果唔係陳情四大訴求，就唔好話自己代表呢二百萬人

雨革衰割席

而家又玩多次

根本200萬民意只有四大訴求

唔好落共產黨面

又袋住先？

香港人奶完袋未呀

陳情團唔係真係陳比trump 聽
係做場大戲比鏡頭睇 香港有難民咁嘅款 向trump 請願

btw 討論還討論 結果住點 有帶共識都好
都係有意義嘅公共討論
咪亂屈人係唔係陳雲死忠
最後重點只會去咗 澄清係咪死忠同埋互相攻擊 呢幾年已試好多

唔係死忠都可以睇陳雲啫=,=

最高號召力既政治行動就係要訴諸感情、訴諸惻隱之心。如果侵親眼見到香港人向佢求救，佢第時做事會對香港有感情分。如果你覺得無用，咁唔通真係個個禮拜去遊行咩；美國只要動一動神經，香港都已經會翻天覆地，要推翻香港政府公權力話都無咁易。況且侵侵咁想做大事，佢絕對想係香港呢個國際金融地市建功立名。
真係諗唔透點解香港人咁鍾意捨易取難。

晒精神理個痴線佬
不如休息完去金鐘接力啦